Zij zou hebben uitgelegd, maar haar woorden werden ingekort door de extases dubbel neuken geproduceerd, en ze brachten damessportschool voor mij, dat ik terug en werd beloond door haar besteden uiteindelijk samen met de Het grootste overschot van delight tweemaal om mijn ooit.
Tegen die tijd was het klaarlichte dag, en te laat in de ochtend om toe te treden tot een gesprek over de nieuwe partner in onze amatory bestrijdt, die was gereserveerd voor de volgende vergadering.
Dit deed zich echter niet zo snel als we hadden verwacht, voor die dag Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND's bloemen hebben verklaard.
Het was een gelukkige zaak voor mij dat zij hen bij de periode van de nieuwe Maan, en als Mary had hen tegen het volle, was voor mij dat we een nacht of twee op mijn geliefde zusters, die ik had verwaarlozen.
Ik zei dat ik geen voelde ik me goed, en dat ik begon te denken dat onze buitensporige fucking was te veel voor mij; dat ze niet vergeten was ik één tot twee, en ik voelde me als ik bleef mezelf verg ik zou breken en falen .
"Dat nooit zou doen, lieve Charlie en is erg trouw u tweemaal op ons werk en meer, omdat we niet giet een torrent als we besteden; je moet jezelf, zullen we niet zo veeleisend , maar cool onszelf eerst door een wederzijdse gamahuche tussen Lizzie en mij."
Dus Ik regelde een zekere stopzetting van neukt in dat kwartaal dat ik misschien wijden meer naar het verre spannender bevoegdheden van de heerlijke en wulps Miss WIJNBOUWGEBIED FRANKLAND.
Ik had steeds in mijn eigen bed tot ik hoorde haar hijgen, aankondigt dat ze sliep, voordat ik durfde te vertrekken mijn eigen kamer naar mijn zusters.
De wens van stelling me uit, zoals lieve charmante Mevr Benson placht te zeggen, misschien genoemn haar, en mijn afwezigheid zouden hebben ontdekt .
Had ze ongetwijfeld van mening dat het zou haar voordeel dat ik moet volkomen stil bij het aanwerven van mijn systeem, na de zware aderlating mijn amatory middelen die zij had bijgehouden voor de voorafgaande twee weken.
Zij nimmer trachten op enigerlei wijze te plezieren mij tot een dag en een nacht na de beëindiging van haar menses.
Ze vertelde me het was veel beter te hebben gedaan met het geheel tegelijk, veeleer dan door erotische opwinding houden de kwijting voor een week of langer.
"En het is niet mijn lieve Charlie, vanaf elke gewenste van randy lust mijnerzijds voor, vooral in de eerste plaats is er een extreem streven naar goed volgehouden door de grootste prick één kon vinden in bestaan; de natuurlijke irritatie van de onderdelen lijken te worden verhoogd door de manier waarop de sensuele systeem wordt beïnvloed in dat kwartaal.
Vroegere ervaring heeft me geleerd dat het veel beter in het oog te houden, dan door op zoek naar erotische opwinding blijft natuurlijk kwijting voor tweemaal zo lang als het anders zou doorzetten.
Bovendien was er een gevaar voor je lieve gezondheid.
Soms conjuncties, op zulk een periode een urethrale irritatie zeer nadelig is voor een man, en zoals kon ontnemen mij de vreugde van uw omarmt gedurende enkele weken.
Zo zie je, mijn eigen geliefde jongen, die in elk opzicht is het verstandig om te voorkomen dat amoureuze sensatie in zo 'n periode, hoe hard de natuur kan op venereal reliëf.
Sommige vrouwen gevaar en dit alles voor een kortstondige bevrediging, lopen risico's perfect verstrekkende, niet alleen voor zichzelf, maar vooral ook voor hun geliefden.
Ook ik mijn lieveling, heb mijn dag van onvoorzichtigheid, en wetende het resultaat, zou ik wreed en waanzinnig insensate laat loopt u het risico van hetgeen reeds opgetreden."
zoals zij vertelt de sage mailingservicepoviders, kon ik niet maar onthoud mijn geliefde Mevr Benson, wiens advies was van deze service voor mij en hier was een geliefde meesteres vraagt me in verdere aspecten die verband houden met het geslacht.
